想問下濕疹皮膚，食益生菌有幫助嗎？

想問下有冇人有濕疹，平時有食2開益生菌，聽人講益生菌對濕疹係有幫助，想問下有冇過來人可俾d意見？

可一試, 唔好飲有奶成份的益生菌就得